點樣可以知道個男仔係唔係gay?

想知點分辨到係gay 定係社恐內向
唔太熟又唔可以直接問...

我知
你係GAY

問佢有無睇開咩漫畫

Does he have a dog?

係都問佢有冇睇開邊個av女優

你個名哈哈哈哈
但啱啱識wor，得咩
問佢公司有無靚女同事

我都想

動漫好似有
one piece

no but he likes dogs

I am gay

明星？
問佢有無追開星？
gay一定有鍾意男星

唔得啦
佢有少少社恐
直接問會嚇親佢

wow okay

如果你唔係gay，咁你知嚟有咩用
定係你中意女性化嘅男仔

有個朋友 男嘅直但係中意BTS

唔知佢女唔女性化
冇面對面交流過
好奇姐

點識

呢個要睇下係咪鍾意jimin

直接約佢出街咪得囉

中意jimin =gay?

（冇乜追星

清 好狼死

著嬲屌群 緊身背心
睇下佢有冇偷望

裙

agger

唔打算咁快約
未夠熟

鍾意女星嘅先係gay呀
當然唔係鍾意賣弄三級嗰種女星

證明你唔係gay

又引到件gay佬出嚟

真？係咪有撚病

妖 大把啦 大把直仔鍾意jk
係jimin特殊d

竟然會鐘意呢啲五顏六色怪物 真係老了

認真答你
留意下佢有冇follow好多歐美女歌手
Ariana Britney Mariah Christina 嗰類

如果個樣正常，2字頭都仲係A0已經好可疑
同埋睇吓衣着打扮會唔會有好多details位，accessories, 捲衫袖/褲腳，有釘耳呢啲

其實有咩可疑
識左個女仔係咁問我係咪gay 話唔係又唔信
我又唔係好乸型

我係
So?

我都係，tg傾?

認真答你 留意下佢ig係咪好多自拍

好耐冇睇過依幅圖

佢ig多唔多po自己單人相？
charm唔charm?
睇落有冇做開gym?
姿唔姿整？
以上如果係嘅佢多數都係gay
可以睇埋佢ig follow咩人，係咪follow男仔多

ooo 學到野啦

完全冇

暫時唔會見到佢